有冇人覺得自己上鏡好柒

點算

關上唔上鏡咩事

係因為唔上鏡都咁柒

樓主 ，佢講個事實出喎，我幫你打柒佢？